歷史上統冶者既弑父/母，亂倫事件

成吉思汗 -- 10歲射死同父異母阿哥

唐太宗 -- 玄武門之變

日本天皇/幕府 -- 殺老豆或兄弟上位（淨係記得包括源賴x家族），用自己個妹嫁俾自己個仔

仲有冇？

凱撒

唐高宗 娶後媽做老婆

魂。初弒

春秋時期：夏姬，紅顏禍水的佼佼者，除左亂倫，仲要同君主陳靈公以及其他大臣淫亂，搞到個仔弒君自立為陳國君主。後來甚至令陳國被楚國亡國。之後自己就去左楚國再嫁比連尹襄老，襄老戰死沙場，佢就同襄老個仔亂倫。之後令尹同申公巫臣都想再娶佢，巫臣為左得到佢搵藉口逃亡到晉國，巫臣係楚國嘅屋企人畀令尹殺晒。巫臣為左報仇，決定去吳國教吳人打仗襲擊楚國，間接做成之後70幾80幾年後楚國幾乎被吳國滅亡、吳國稱霸的結果。

後梁朱温俾個仔朱友珪殺死
安史之亂安祿山都係俾仔安慶緒收皮，史思明都係俾個仔史朝義殺害
北齊高家淫亂家庭仲亂過av
北魏道武帝拓跋珪俾自己個仔拓跋紹殺死
金主海陵王完顏亮都殺自己老母單太后
南朝劉宋孝武帝劉駿都成日向佢老母路太后宮中過夜，傳話可能有路
仲有劉宋元帝劉劭都係殺老豆宋文帝劉義隆上位

亂世特別多怪雞野

春秋晉獻公搞自己老豆嘅女人

楊廣

真心咩
咁伍子胥呢

羅馬大把啦

打漏左遠因